(文宣) 借924放映會宣傳927 928 929 930 101

麻煩手足924放映會完場時，盡力向街坊宣傳黎緊日程

9 27 (五)
新屋嶺被捕者人權集會
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場 (改左唔係遮打)
(不反對通知書申請中)

9 28 (六)
民陣集會
時間: 晚上7時 - 9時
地點: 金鐘添馬公園
(不反對通知書申請中)

9 29 (日)
全球抗共遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總
(根據基本法的權利, 不會申請不反對通知書)

9 30 (一) *未算多人講
全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1 (二) *未有共識
如黨鐵正常營運
民陣遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
(不反對通知書申請中)

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

人手置頂到放映會完為止

927 928 929 930 101

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

手足陪我一齊推到完場好嘛

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
101 國殤黑衣日

927 新屋嶺遮打集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港三罷
101 國殤黑衣日

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

日程表網上版 (持續更新)

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
101 國殤黑衣日

推啊 推啊 推啊

日程表網上版 (持續更新)
1)
(2)

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
101 國殤黑衣日

日程表網上版 (持續更新)
1)
(2)

927 新屋嶺遮打集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

日程表網上版 (持續更新)
1)
(2)

927 新屋嶺愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

手足927改左做愛丁堡

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

日程表網上版 (持續更新)
1)
(2)

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

上熱門啊

推爆佢

push

同我推爆佢

手足陪我推到完場好嘛

Push

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

日程表網上版 (持續更新)
1)
(2)

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

929 101

推!!!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

手足多謝你

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推

可唔可以俾行動post 上熱門啊屌

撞

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

手足陪我一齊推到放映會完好嘛

冇問題

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

放映會好多靚女呀

9月30罷工就算撚數啦，上次成team人得我一個罷咋
屌你老母

我上兩次都有罷, 9293 的確係少人
但既然有手足搞我就當擺喺度幫手宣傳下

放映會AirDrop俾其他人

一定要
但都要口講比年紀大嘅手足聽

721
811
831

行動post push push push

手足陪我一齊推到放映會完場好嘛

大家幫手推行動post

幫緊手

大家唔準懶
幫手推

上唔到hot topic
有冇搞錯

同我推

第一次學人做文宣,獻醜!

推推

加埋時間地點會好好多

你班垃圾
唔推行動post

我專搵行動post 推
行動post專員

推推推

搞錯 仲push 唔到

麻煩手足924放映會完場時，盡力向街坊宣傳黎緊日程

9 27 (五)
新屋嶺被捕者人權集會
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場 (改左唔係遮打)
(不反對通知書申請中)

9 28 (六)
民陣集會
時間: 晚上7時 - 9時
地點: 金鐘添馬公園
(不反對通知書申請中)

9 29 (日)
全球抗共遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總
(根據基本法的權利, 不會申請不反對通知書)

9 30 (一) *未算多人講
全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1 (二) *未有共識
如黨鐵正常營運
民陣遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
(不反對通知書申請中)

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

Pish!

pish

好攰有無手足幫手推

好攰
有無手足幫手推到放映會完

多謝你

幫你

721
811

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁